咁多人幫沙拉討公道，點解無人幫下香港討公道？

咁多人幫沙拉討公道，點解無人幫下香港討公道？

香港日日比無數咁多拉莫斯侵害，
破壞經濟 法治 民生

咁得閒日日上連登，Facebook,IG 一個二個SHARE 拉莫斯D 影片，
不如做D 有意義既野啦